琴晚同男朋友玩得好開心😋😋

大家飲左少少酒 我幫佢含 佢又幫我含 兩個淫蟲都想頂死對方 由3點玩到朝早6點幾 岩岩先訓醒

玩棍

唔好吳會

好gay

我係絲

互含

痴撚線

雙拆棍

單

星球大戰

互含gay po 無誤

你條仔咁耐先射？
我條仔一早忍唔住口爆我

你大條定佢大條？

我女人黎屌

痴線，乜撚野post黎

深宵節目棍撞棍

你念住我 我亦含住你......

太合襯

互含，然係自稱絲？

打錯 我幫佢含 佢幫我奶

分享喜悅

Gay post

真女火